{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 티파니에서아침을 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時です。 チェックアウトは午前12時です。 予約の際、その時間を守ってください。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数を確認してください。 もし基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しになります。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に守るべき時間はありますか？",
            "answer": "予約の際、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しになります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益はありますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については当社では責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 373
    }
}